記住m 記住e

記住me🥺

樓煮寫緊紀念冊？？？？？

my penis blue my friend is you

考慮下

高質樓煮

咁唔使

笑能死

🤦🏻‍♀️🤦🏻🤦🏻‍♂️

是

My pen is blue my friend is you🥺

頭可破, 血可流, 樓豬不可不追求

原來有人講左

ok

你是咪盲？

樓主！

講多啲

你老母

有無咩心路歷程分享